[肥梳P仔值得更多 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[384]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

梳b出頭天

山今日狀態麻麻
但同隊友仲係無咩默契 可能熱身賽無福無lkk普巴練唔到啲咩
福今日唯一賣點係快撚到爆過gray
Lkk唔講啦 走位支點無樣做到單刀都炒 搵番lkk？不了巴打出黎啦

山狗廢福值得更少

肥梳好波又靚仔

睡了

輸果球佢走甩左華dee

正評朗隊圖

Agger

lkk係早左歸隊 未操足都出黎踢30分鐘 算係咁啦

本身預佢出界或ddg沒收

佢果陣好似俾人迫緊
有位出果陣福好似已經全速衝緊差唔多過防線
俾唔切都ok la

越黎越多架屌

fred肯向前傳進攻都差好遠喇。。山狗擺明唔fit都唔換馬仔出黎

Mourinho: "That's football (not getting players you want). Football is changing. Football managers should be called head coaches. We are more the head coach than the manager." #mulive [sky]

懷疑普巴都係偷偷地早左歸隊操

山狗而家我屌到無興趣再屌
今日一如既往都係咁撚垃圾

但依然踢足全場

主攻p仔
主守馬迪

今屆俾梳多d正選啦 後上插入 疊瓦做配合依樣野 羊冇佢咁好 plan b 要用爆炸頂 玩燒味先出羊啦

我比較有興趣屌你

希望梳打返起信心 起碼第一場贏左先 但其實表現麻麻 山神好勤力 但係力不從心咁 lur返嚟俾lukaku個球咁都攞唔到助攻 好慘

主失拉車

希望卡神同妹迪都教到佢野
咁就屈機了

37腳傳波 65%成功率 就有4腳key passes
死撚開啦山狗

咁馬仔真係冇練點出呀
下場

SHAW!!

咁係卡古廢

估唔到呢度竟然仲有一條友撐山狗

佢真係好定

如果b仔同白lin keep住唔傷就正
屎波鐘斯洛河返去後備啦

其實你知唔知點樣為一個keypass

點睇

Fred有反擊即刻狗衝上前
多個人走反擊
粒波即刻運得快咗好多

可惜技術未係好細膩個啲
或者未夾慣夾熟

Gum!!

普巴一路都fit
同埋對李城姐
以佢技術根本夠做
係體能可能差DD

Mourinho on Andreas: "I want to say one thing on Andreas Pereira. He was the right-winger at Valencia and comes to #mufc and plays a phenomenal match." #mulive [sky]

上契了

白Lin都少傷 b仔真係難講

好勁呀你

鏟草嗰下咸左

呢個跟文西去睇袋啦

迫搶攔截要做好d 唔算好成功截到對面d波

LUKE STARTED HIS SEASON WITH A SCREAMER!

終於係我曼破處

繼續努力

第一場黎講好好喇，踢多幾場熟悉左英超佢幫到手

Hehe 無了

但阿Fred失好多短傳，長傳或者有時間做嘅波都OK，防守都好一般

睇翻長頭髮舊相打J算啦

淨係key pass 先反映到佢表現
其他就唔洗睇

打翼0 dribble 係應份

摩佬愛巴西仔

破青了

無sporting director避免有好多政治野

一季咁多比賽 d友就俾摩佬用到傷 實有機會踢

岩啦 摩狗就係想要啲爛打癲狗 沖搶下
等佢再慢慢適應下 就得 睇左半場 佢走上走落好勤力
係短傳係差左少少 有返默契會好好多

唔洗走 班on9仔收得聲

而家佢慢撚過龜
根本打唔到翼

山狗熱身賽chur盡左 ？
明明早幾場都有番少少爆發力

咪撚再打翼啦屌

Mourinho:
pogba>matic>Fred>p>Tom>fellaini>>>>>hehe

調教到艾辛咁撚樣

其實做乜成日有人話摩佬要佢走
明明摩佬想留佢, 佢想要多啲出場時間先借出去

Fred未適應英超踢法，開頭有幾下碰撞之後有啲急，控失左幾腳，不過下半場出黎有改善

日日都有打

佢攔截再好啲先同艾辛比啦

ICC都係打中間夾馬達先勁

打左都係鳩流流

福帶傷踢
普巴原本踢60分鐘 踢突左

Mourinho: "There were some fantastic performances, Marcus Rashford was in trouble but he played. Pogba was a monster - we said maximum 60 minutes but he played longer."

白lin打得穩左
heading無上季咁廢 清波都頂得返下比隊友
呢樣真係好過睇smalling 有無壓下都一野頂出界外球先

上年佢主動想出去攞出場機會
d人唔知又亂講

其實踢得差咪認左佢
咁樣死撐有乜謂
都唔係屌得好勁姐
換轉馬踢到咁一早俾人叫躝
好多巴打仲好有心諗埋佢踢咩位先發揮到

其實唔急既
馬迪有傷先用佢
今季慢慢同馬迪輪換下先

睇fred身型好似藍天大屎忽咁

一係就斬波令到beckham 咁
唔係既 零突破能力仲打咩翼
兩邊得shaw一個有爆破能力
攻條撚咩 完全拉寬唔到空間
對而輕鬆派一個守你 其餘塞中間

Fred應該係RCM
同hehe tom fellaini 輪

Matic and P 就DM

摩佬條友見福有傷就出馬仔啦
夾硬上搞到咁柒做乜先得架

fred應該同hehe..妹迪同p仔

動作都似

其實Fred個位係同Matic輪換咩
我覺得佢似btb多過matic果個防中位

佢定位應該唔係同馬迪輪換
但比較偏向p仔搭馬迪 馬迪掃波 p仔做下分邊 長傳 駁腳 做多啲卡神既野 始終仲後生體力搭救
卡神老左就話踢唔到4231 個2姐

55波輸呢d就預左
適應下先
但禁區頂/ 近禁區位唔好hold咁耐波

令你老母

就算中場人多, P仔仲可以推上去踢LW/RW

靚

摩佬應該雪鳩馬

Beckham 的確好令囝

費特個位係摩佬上年普巴個位

對抗性依然未夠，唔係幾夠伊恩拿祖撞

馬迪話就話防中位
但上季好多時
hehe仲後過佢
馬迪成日帶波過半場仲分埋波

今季係點就唔知啦

能量王hold波嗰啲好淡定
轉身有沙維影子
比波好啲就夠了
btw 連肥shaw都有機會點解馬仔唔爭氣啲呀？

咁依個關前場走動事 好多時時間唔啱 班人走快左就越位 冇得俾咪焗hold 前場走動太少啦

我不嬲正字特警黎
今次衰左

佢季前老婆生完仔就仆到返黎 搏盡咁踢咪有機會囉 摩佬睇依d多過你本身勁唔勁

點都好總算嬴到, 開開心心訓覺

你肯定 ？
個左翼位default左係山
其實除左前鋒位 唔會有機會踢

咪擺你打右 右馬囉

咪啦
專心打中場 佢而家打翼真係唔掂
而家6號位用到佢長處

推得咁快

證明你本身刀系5p 囝

一陣到迷摩接手曼區

潛意識

好彩未起身

睇得到中場長傳反擊能力比上年好左好多，不過福仔同山狗成日都hold唔住個波，福仔打上半場直程冇影

你都打得好左好多，世盃後信心返晒黎

要讚既一定係白lin同妹

ok

Luke shaw比現場球迷屌足全場 fucking lazy cunt

仲有連登支持佢個肥仔

啲死忠反山反梳迷雙馬

睇多 1，2場就知上到位未

P仔勁到仆街 人又nice又靚仔 迷P定做狗自己揀

做狗了

雙馬？

Mata Martial 全場除咗笑鳩其他隊互含之外 最多人唱就係tony martial came from france

神射手肥Shaw

P仔

迷P廿十載

訓左無睇，想問場波係咪迷摩會戰勝歸來

Mata都笑真係睇唔透

迷喎 迷馬達 迷馬仔

想瞓都睇到笑醒

聽講山9 又變番正常表現

Hehe 仲要做幾耐安全套

新肥仔

不錯不錯

🍾 Man of the Match: @ManUtd’s Luke Shaw.
🏆 Recorded team’s most:
Touches (99)
Successful passes (57)
Possession won in defensive 3rd (7)

🏆 And joint most:
Touches in opposition box (3) 👀
Successful passes in final 3rd (12)
Shots on target (2)
Goals (1) ⚽️

Keep倒先最重要

肥Shaw會戰勝歸來
肥山就敗走

Obviously, it's important to win and play well. I think we played well in periods and we played against a good team that invests more than us. They spent more money than us so I think in the Premier League, we must get used to teams who have players of the same quality that we have.

唔知既會唔會笑左出黎

不過佢都不斷重覆想換馬仔出黎...

迷馬既有啲安慰啦

妹妹拎完世界盃做埋隊長

個人有自信左好多

唔知會唔會係轉淚點

不嬲自信
成熟咗
妹隊

迷梳了

肥山做熱身賽球玉

迷p了

Fred呢

睇完精華

山神好多KEY PASS
老豆教得好好
福仔爆果段好快

今季真係有機

0830AM

shaw練成左朗隊身型後要開始發力了

都仲係入一球死守 唔覺得咁樣踢會贏到英超 比起曼城壓倒性踢法 好似要入你波入到攰為止

摩佬第二次教轟個陣已經係咁
一樣拎冠

Mourinho: "Very pleased for Shaw. Made one mistake in 90 minutes and the sort of mistake where the linesman could have helped and called a foul. One of the guys who had a complete pre-season."

問題我地防線唔隱 你見到shaw bailly 成日出錯

肥梳話carrick同mckenna晚晚同佢睇片同教進攻走位

諗起細孖

肥梳加油

睇你點睇，落後一球李城加強左進攻力，又或者可以話贏住粒摩佬縮後想打反擊

不過柒住贏點都好過光榮輸/和

摩話佢played well defensively

P仔
加油呀 跟卡神學多幾招呀

P仔 踢墜後控制中場 真心唔錯

福頭 幾時先識醒

福好似無出咁

解放呀妹

一個由細到大都踢進攻轉去踢防中
琴晚咁嘅表現值得鼓掌
防守預判比想像中好
嗰個黃牌係馬連拿on9
進攻反而有時覺得短左啲

中後場作陣容上搭夠暫時唔錯 前面真係要等山神lkk 搵返個最佳位置踢 另外我依家信lin 仲信得過馬同福。。。
其實不如比山神打正前啦

牙妹ig好cool

睇多幾場 對下遊出p 貨先後先出馬迪

領先後

山9 中間踢輔鋒 好似當年美斯咁

阿妹講埋呢d 咁既野
即係想走啦

今年洗咁少抵佢呻既

佢係岩踢呢啲位
前場要再執下佢 睇到今場啲反擊
係前場hold 唔到波斷左個進攻
中場呢三個再夾好啲
今年多啲輪換 變下陣式
起碼睇到想攻 唔好對中下遊太縮 對強隊我冇擔心過摩佬 佢戰術部署係有料到
贏有好多方法daddy 鍾意穩住贏都唔緊要
唔一定要好似曼利咁贏

希望木仔支持下摩佬 季初有成績既
冬季科返100m買人好嗎

番工冇睇西波 請問迷摩係咪戰勝歸來

起碼200m啦

Shaw: "He (Mourinho) likes me to attack. Last season that's why he was disappointed with me - he gives me a lot of help." #mulive [sky]

無左屎波0感覺真好

瞓咗冇睇，Fred表現如何

當中下游 轉會費都過億 木仔真是辦事不力

過咗去嘅就算啦
日日喺到做怨婦冇意思

希望今年保到前四 比p仔 fred擔大旗 適應下先

咁都贏 =.=

4312有冇得諗

以前 d球會有歐聯會吸星d 而家我地有歐聯資格都無人肯黎

好似 loop緊上年開季條 storyline咁

唔一定要球星先識踢波嘅

尋晚拜利勁撚到

發覺我曼10 月特別閪
希望今年過到10 月個幾場

摩佬迫害梳

收聲啦

熱身賽J到出血既山神又變返山狗

高華錫寧願踢車仔歐霸都唔踢曼

佢又講得啱喎

打機都唔係想買就一定買到啦 屌

1:1 多d定冠軍多d ?

其實冇講錯
家陣領隊個權力越嚟越細
負責嘅嘢比以前少咗好多

又要對木同board單單打打做乜撚

唔止係指買人上面
Manager呢個職位同以前真係有分別

p仔解放左pogba matic唔係對強隊嘅話 唔該收收皮先

佢教曼已經好好啦
其他既team真係煮到埋黎就要食
你想簡材料 食屎啦你

迷摩又贏一場

你自己覺得單打咪單打囉

英超不嬲都係領隊一個大撚晒嘅
就係轟狗帶壞個頭抄歐洲嗰套
家陣英超幾乎隊隊都玩分權

無計
大公司愈分愈細
分工合作
費Sir 雲格已經係最後一代Manager
而家溝通力不足既 唔識妥協既教練都好大獲
點樣同董事會CEO溝通變得緊要左

真
如果唔睇真係以為進攻踢得好好

收爹啦

顫抖吧！

睇多2-3個月先啦
上年頭幾場夠J到出血

明明近年曼聯都係有頭威無尾陣

算啦 你地反摩贏輸都搵野屌

摩連奴琴晚冇打呔

佢真係好慢

睇精華都係李城勁多到肉攻勢

睇精華咪睇唔到屌凍有幾柒

琴晚大米廢到喊

福頭同山狗差過佢好多

拜下梳哥先

大米都廢
山狗同傻福叫咩

睇精華 山狗有俾到球lkk 空龍jj

大米都廢 踢得好好喎 成條後防都好抵讚

正常發揮

好好又唔係

踢得好好都講得出

終於睇返場波....

如果想好
馬達真係一定要正選....

佢眼光夠寬好有用
你前場真係要有佢

shaw個下cls

贏波係開心嘅
但分幾鐘就有個十二碼
之後大半場都lead住踢
始終有d擔心隊波對付密集嘅話識唔識踢
都係睇多幾場先

右路俾人任爆，上半場針住佢黎攻，幾球差啲輸得，全靠B仔幫佢包左勁多球

有冇睇波呀師兄

mctom自己request外借啦 三個中場位邊輪到佢 出去浸下仲好

其實睇番左右翼既突破數量 （山0，馬達0）
就明白點解永遠攻唔到

你兩邊0突破能力既
根本一對一守你就夠

兩邊拉唔散對面後防
進攻防守球員一齊佔中

山,mata, lin出一個
3個都偏向攻中踢法

另外個位俾番馬or 福
佢地打得差都好
起碼帶到波 對面唔可以由你一條友係邊線舞

但下半場右路冇攻勢喎
大米意式防守意識好 明知個gray明爆就成日唔標波守位

同意 福馬應該是但一個打邊

其實lkk 福/馬 山玩淫亂走位應該幾好J

右邊係佢加馬達， 一定被人爆ga la. 加上李城本身左路明顯勁啲。 同埋佢尋晚都包返中堅好多球致命波。

反而shaw, 啲防守就真係

山再係咁既
又一定要正選
不如打閘啦
名正言順可以j佢防守數據

上季山狗死都要k角位吊d無力既商波入禁區
今季轉玩燙無力既地波入禁區
真係好撚弔詭

尋晚中後場都打得好
係前場差姐
大米好穩 摩唔鐘意佢唔識攻姐
守佢完全無問題

Shaw都係一個mistake 姐 唔差

阿Fred mata hehe 如果同場應該幾好睇 三個都會周圍走幫波

係囉
傳上前又斷得多
點會好好

明明以前睇山狗係阿記一個人帶住個波係邊線舞
都無人搶到佢既...... 尋晚下下都控甩腳

基本上
佢帶住個波係前場
只要前面有一個防守球員
佢就即刻會轉身背身食身位hold波
完全唔會嘗試突破
點打翼

喂 你山齊士黎
唔係pirlo Xavi
咁既打法一係你去打中場中啦

都可以幫佢解釋
因為班仆街唔會走位幫波
仲衰撚過阿妓
唯有回後

琴晚山齊士真係差到無人有 ..
熱身賽以為有d 料到
一到真章又變返上季既佢

不過Fred 有d 料到
希望習慣左新球會之後 發揮多少少

普巴 Mata

佢係唔會諗做突破 過人
連attempt 都無

睇番當年佢撚到大米喊果陣既山
點會諗到佢而家完全過唔到人

fred d身體語言好好笑

Mata有料唔駛到尋晚先知啦

究竟傻福幾時先會有進步

Fred其實都幾好J

呢度d人究竟用咩眼睇波
梳同大米尋晚打得咁好都可以話廢
反而山狗成pat屎咁都有人話踢得好

琴晚山齊士真係慘不忍睹

究竟點解可以又變返咁

傻福不了。成場無腳好波

而家呢三中場好有活力，齊上齊落

上年馬迪係好但硬係覺得佢成日逗後，人地防守少個搞到塞車

我覺得p仔最正bo

福唔似傷啵
摩狗話佢in trouble係咪個腦入水咋

個腦入水唔係今季問題
上季已經係咁

始終都係覺得 佢同普巴同場係相容性問題
熱身賽無普巴就踢到識飛

琴晚p仔好好j
最差真係山狗 福
拜利包勁多波，快撚到

好想睇下無左山9 既馬仔 + e家條 森巴中場會點

琴日白lin抵讚 硬淨左好多
不過佢對既係伊恩拿祖 仲未對豬腦咁既中鋒

牙fred英超處子戰黎講唔錯嫁喇
覆蓋範圍都幾大 但睇落用波就一般

不過P仔 防守果part 真係靠活力搭救 要搵個防守力強既搭佢 尋晚都幾易比人中間打入去

大米踢得好？
ching咪玩

係右邊包撚左好多波喎

馬迪成日企得仲前過普巴

有冇人覺得迪基亞去唔成皇馬已經開始廢化， 幾球失誤， 有價好賣啦

拜利幫佢包好多波就有

佢自己都截左好幾球啦

你都on撚鳩

唔係拜利上半場幫佢包幾球已經俾人追和左啦，有一下仲要係直接輸得...

今年feel到普巴真係要爆發

啲人係咪用屎眼睇波，啲所謂失誤好明顯係啲回傳timing力水太鳩

迪基亞打左幾季，都係失誤一兩次，賣左迪基亞，邊個可以代替佢

摩連奴於揭幕戰贏波後表示：「一場美好的勝利和揭幕戰，球隊踢得更像一個團隊，下半場時佩利亞和費特都有黃牌。普巴表現非常厲害，作出了驚人的貢獻，但是他的體能消耗盡，我們陷入了困境。如果馬斯亞能於最後20分鐘出場的話，我認為他能入球，但是我已經用完了換人名額了。球員們都付出了一切，每個人都是如此。」

「在場邊指揮這樣一場比賽，很不容易。我們從這場比賽看到了很多我們想看到的足球，對手有一段時間表現很好，但最重要的是我們作為一個團隊好好應付了對手的攻勢。」

咁佢換麥湯做乜 姐係明知有多粒鎖定戰局佢都唔想 係要出契仔大巴

Fred同pogba踢唔足90分鐘 要留返d換人名額比則歸隊既球員

起碼有講 安撫下馬仔 點都好啦 .....

上年反cup鄰居果陣都係咁講

琴日普巴踢得好生性,隊長光環令佢成熟~~
山神好多腳都比失 何來踢得好

尋日麥瓜表現好采無買 hea守到
盧卡古單刀果球直頭無跑

我反而覺得上半場個段係無人係右邊幫大米
跟住下半場已經好返好多 唔知係李城谷盡定點。

77分鐘換fred 84分鐘換普巴
同我講呢d

琴晚好彩換入爆同mctom ，完場前最後一下角球嚇撚死

呢d料我寧願睇屎波 白lin

一拎波淨係識cut大位就傳中或者鳩吊

廢撚到

山真係廢 無速度 打左唔落底 下下都要吸返大位先 拖到慢哂 精華有球普巴比直線幾靚佢爆唔贏剩係先急停自轉 有佢摩狗點打防反

世球杯入過波加英撚啫，佢勁閪咩 唔覺鍾斯曳過佢，用返白lin好過

仲唸住昆尻我曼60m 食撚屎啦
木神好波

唔怪得想要金章安
起碼跑得

係75m

最憎呢d冇鬥志的球員
你廢唔緊要 起碼你肯出力踢
琴晚白lin 雖然有幾球比人bump 到失曬平衡
但都死護住個波 身體質素唔夠都肯搏
不過對住基佬可能會收皮

下 上半場牙妹有幾下冇謂上腳比人偷波喇喎

佢見係lkk單刀先唔守姐

賣埋你老母就啱

有冇人覺得膊頭果黑色三間好核突？
好似街邊買既A貨
就咁痴3條野上去咁

咁不如真係買A貨

Shaw b 好J wo

呢季會有進步的

山打最前 左出馬最好啦

琴晚白lin真心好丁

妹妹依家唔知點解令我諗番起06世杯番來2R大爆發

泰版定真a貨？

其實今季果三間係未膠黎

好似
會反光既

所以我就醒目買third kit啦
靚咁多

開季都未有第二作客

山打後備最好

新浪即刻有j文

‘野百合也有春天’。盧基-梳爾在踢了134場英超聯賽之後，終於收穫了自己的處子球。這粒入球來得還格外的關鍵，從最後2-1的比數來看，這是曼聯的製勝入球。入球的時機也非常好，這是聯賽的第一輪，這粒入球能夠幫助盧基-梳爾儘可能的恢復信心，賽後盧基-梳爾還被評選為了最佳球員。

盧基-梳爾並不是穆里尼 奧特別青睞的球員。但如今曼聯陣容不整，主力左閘艾殊利-楊格歸隊不久，比連特被賣，所以在這種大背景之下盧基-梳爾才獲得了正選出場的機會。但他並沒有令人失望，他展現出了在進攻當中的才華。

盧基-梳爾的入球出現在第83分鐘，當時馬達在禁區前沿正在尋找傳球點，這時只見盧基-梳爾高舉右手向馬達示意，隨後一路狂奔殺向禁區，馬達精確地找到了盧基-梳爾，英格蘭後衛左腳一停，順勢過掉了彭利拿，隨後斜射破門。從這粒入球來看，盧基-梳爾在這個夏天體能儲備非常好，在第83分鐘時很能夠有如此高強度衝刺能力，這令李斯特城有些始料未及。最後的入球是有些幸運的，盧基-梳爾自己說本來是想內切的，但沒想到變成了過人。

盧基-梳爾入球真的堪稱是「鐵樹開花」。他之前總計代表修咸頓出戰過67場英超聯賽，巧合的是今場則是他代表曼聯的第67場比賽。但這隻是他在英超的第一粒入球。盧基-梳爾賽後說：「這是我職業生涯當中最棒的感覺，我想要用自己的出色表現重新入選英格蘭隊，在上季我知道我發揮的並不好，但今季我已經做好了準備。」

實際上，盧基-梳爾今場比賽還可以發揮的更好，特別是在防守當中他犯了一個比較大的錯誤。第76分鐘，盧基-梳爾在底線附近控球，但他沒有第一時間將險情化解，而是在與華迪進行身體對抗之後，丟掉了皮球，華迪隨後直接傳中，險些造成了曼聯的失球。在這一次防守當中，盧基-梳爾肯定是減分的，摩連奴知道盧基-梳爾的助攻能力強，但英格蘭後衛也必須要加強自己的防守能力。

不管怎麼說，這是一個好的開始。近幾個賽季年少成名的盧基-梳爾遇到了許多的挫折，雖然一開始他在雲高爾手下踢得風生水起，但卻在歐冠盃中遭遇了「斷腳」之痛，隨後是漫長的養傷恢復期，他大約花了整整一個賽季來養傷，回來之後他並不受摩連奴的重用，因為防守站位的問題，盧基-梳爾逐漸被攻入到了冷宮。今年夏天，盧基-梳爾有些發福的身型又被英國媒體瘋狂調侃，稱他是「小肚男」。

在一片質疑聲當中，盧基-梳爾在今季開了一個好頭，也許他正在醞釀一次驚天逆襲。畢竟他目前也只有23歲，如果能夠迅速找回狀態的話，他仍然可以成為世界盃最出色的左閘之一。但目前盧基-梳爾需要做的是，用持續穩定出色的表現來打動摩連奴，畢竟一場比賽不能說明太多的問題。

😴

Rw ok ge

唉
當年 青訓回歸
一季廿幾次反win
場場波都係屌住睇 笑到訓
第二朝就睇j文
係歐聯俾皇馬黑走左灰灰地
點估到係阿sir最後一季😭😭😭😭

傳嗰幾個幾Toby Godin值得買 其他不如用返我地嗰幾個好過

toby 係最值買
有佢就完陣

黑木幫手出文屌一屌福仔ok?

琴晚白lin都幾好丫

下場隔九日先踢
羊應該復出頂走梳？
定左梳右羊

係囉

其實我無睇場波 只係睇now 精華
華dee 個人好運少少( 或者要不是) 帶帽無難度
曼聯應該輸三四球

點解大家會讚得落防守位

有冇FULLMATCH LINK?

曼聯青訓

係eq仲係低左啲 成日dum地

1st Half

2nd Half

有兩下硬碰硬其實都輸咗，不過冇以前輸得咁難睇，同埋有bailly執屎

Shaw's post-match quotes:

on being in the position he was to score the goal

"We worked on it a lot in training when Juan comes inside it gives me licence to push on and get forward. I know the quality Juan's got and I knew he was going to pick me out and I got in the box - great first touch as Gary said(!) but no, for me it is my first goal and the most important one. It doesn't matter how I score it but at least I'm up and running now."
on his touch for the goal

"I was meant to come inside but I think I managed to get there before him, got my foot on it and put it in the other corner. Schmeichel came up to me after and was like: 'You spawny man! You're lucky' but I said I didn't care, and I don't care how it goes in."
on what it was like to see the ball crossing the line

"For my career so far it is the best feeling I've had and I want more feelings like that. That is why you come to stadiums like this - teams like this - to score and help the team. Honestly, the best feeling to date was today."
on the 'reports' about him passing fitness tests

"I've worked really hard over the pre-season. I've had a lot of time off and a lot of time to think and do what I needed to do. Fitness-wise I felt very good. I'm a bit disappointed with my performances over pre-season because I know I could have done much better - even tonight I know I can still do better - and that is what I want to be: a better player. I'll keep working hard, I'll keep showing the manager what I can do and hopefully I'll stay in the team and keep going."

on pushing on to become United and England's number 1 leftback this season

"I hope so. I don't want to speak too soon after one game but I'm working really hard and I want to be up there with the best leftbacks in the world and with a great manager and teammates behind me I think I've got the foundations to do that here at Manchester United. I want to be back in the England squad and I want to be involved in competitions like the World Cup. I think mentally that is what pushed me on even more because over the summer it was amazing to see how they had done but then disappointing for myself to be sat at home watching. I've been to the World Cup in Brazil and I want to in the World Cups and the Euros and be fighting for a place here in the Champions League and the Prem games."
on being encouraged to go forward

"I look back at last season and don't think I was playing the way that people knew what a footballer I was with my attacking capabilities. This season I think I've felt more confident - especially today - and I want to keep doing that. Obviously, defending is the first thing for a fullback but nowadays it is all about attacking and I think I'm known for attacking and helping the team create chances and goals and I did that today.
on what he has to do to become a regular leftback under Jose

"Work hard, give 100%. He likes a player with desire, workrate and aggressiveness. He does like me to attack and I think last season that is why he was a bit disappointed with me because he knew I could do that and wasn't doing that when I was playing he said. Of course, defending is very important for him. He likes to keep the team compact and defending is the most important thing for him. I think I'm learning more about that, watched a lot of videos and I get a lot of help from him and the two new coaches we have in Kieran [McKenna] and Carras (Carrick) this season."

希望Mckenna同Carrick真係幫到手

中場同前面三隻距離太遠

我都唔撚明 即討明明狂鬧防守
大米都有人讚先好笑 假動作都唔洗 一推就過
防中同防線 0指揮好ON9 人地D波去到禁區頂都輕輕鬆鬆大把時間
要不是拜利殺得夠快手 旨意白LIN大米食左屎

當成隊波 全部中後場既表現都above average

但成場波形勢都係差過李城,仲要係主場

都唔知可以點搞

大米幾鑊mark mark下人自己臮入禁區果下已經要即賣

係睇精華遮晒佢d白痴野先覺得要讚

妹妹ig 好似講到想走咁
希望我feel 錯

狗眼？

見到pogba 真係allin
希望keep 住

尋晚如果冇白lin Bailly block走啲波 雙閘肯定屌到仆街

大米攻就思考人生 守就比人重點攻擊 上半場李城九成都喺右邊 因為知佢渣 佢人同樣就好 但尋晚好條撚？

賽後訪問：
on what he's hoping to achieve with United this season

"I'm someone who likes challenges. I want to improve. I want to progress. You have to keep working to get better and better because I'm still quite young - 25 - and I want to improve, I want to learn again and I want to win more trophies. The World Cup is a great cup, it'll stay in my mind but I want to win other trophies - Premier League, Champions League, European Championships we can win hopefully."

邊有

一見到黑木隻猁狗用粗體字就知曼聯冇運行

俾人禁住狂屌果段時間 大米截左好多波 仲有球對面俾斜線 好在佢zip到身位包左 何輝直播都有讚
係開波初段有幾球傳失同俾gray過左果球肉酸少少
本身都話會賣走佢 衣家走唔到 佢場場熱身賽都出盡力 唔撐都唔洗屌掛

希望佢拎完世界杯 今季心態會慢慢轉變

佢既職業操守的而且確冇撚得彈

其實右邊搵個突破力好 可以自己玩哂既翼
大米逗後唔好成日上專心防 佢係一隻好閘

但馬達個打法 右閘唔上前幫
進攻係完全收皮

如果馬仔練到右 都可以做到咁既效果

下場應該福換渣古
其他照舊

馬仔打正選啦屌

馬/福—山—古

咁樣放啦，山路邊咁撚廢

摩狗

中堅白LIN B仔
後備大佬屎 ROJO
都仲要買中堅 摩狗真係無撚腦
好彩木仔企硬唔買

賣屎 買toby 岩岩好 又靚仔度上升返

一係就4312馬/福—古，中間開路比山上

若果Matic,羊好快就有返正選位

表現有一兩場沉,而摩佬唔用P仔Shaw

feel 到世界大戰又黎

你都預左matic一定係鐵膽

放邊個左右中可能我地諗多左

摩佬唔教進攻，比左出場名單叫前面自由發揮

所以馬福山塞車都死企左面

以為佢打右就左右中都去

山羊華都係鐵

之後果三十幾場都唔會再係球迷陣架啦放心

咁matic同p仔秤 當然matic會好啲
中場有佢𢭃住 後防會穩啲
p仔防守爭啲 佢兩個一齊出撘普巴略嫌活力不足

等睇對手重兵守曼聯條左路既時候，隊波又會踢成點。

matic 防守係好 但拎到波成日想自己帶埋上去分波 變左妹下妹下拖慢晒

matic遮線遮得好 後防壓力會無咁大

其實山狗意識係好
好多波想第一時間想打個配合
但真係唔知係佢力不從心定隊友配合唔到啦
俾波d位同力水都錯搞到失勁多控球
仲有就係完全冇過人好多巴打講左
不如真係俾佢打中間啦

所以有時都唔好怪迷馬既成日怨
今場山既表現....若果係馬仔交呢種貨
唔使60分鐘比摩佬換撚走左啦

然後又大戰,撐山既就有key pass 有防守,
撐馬既就話出佢有突破有威脅

佢而家就算平排都壓唔過人 要cup後

根本次撚次一嘈個時
各自要提各自缺點 講到有缺點就抵佢無得踢咁
低質到暈

屌啦星，其他人傳失就屌到仆街，山狗傳失就意識好，咁都有撚得兜
山狗意識流踢法

而家山狗用黎做反擊第一腳就得 要佢做帶波個個已經唔夠快
做多D 0:47個下彈俾後插既福仔呢類
呢球反擊福仔又係DUP低頭就爆 然後帶撚死左

摩佬不嬲係咁 契弟 佢鍾意既人 做錯攬

唔係佢杯茶 做錯啲一定後備或唔用

除非好似C朗咁 用數據令佢收聲啦

想睇大佬特

無啦
其實佢好多時反擊第一腳都失

lkk都唔生性，面對面個龍都唔入

山狗都係單刀頭鎚都唔中龍啦

依球係可以做好啲

我覺得山狗成日扭太多同埋成日想做playmaker，山狗應該交返比中場做波同埋專心無球走位

入都吹左越位

Always Support United player

隊波根本一個正宗翼都冇 打番雙前鋒拉開左右2邊比pogba 山狗 mata插上已經好勁啦
係都要mata打右翼自廢右路...

agger
佢應該做多d無球走動
而唔係學美欺咁做playmaker

乜野叫做鐵樹開花

其實LKK唔入個球 有冇人覺得舒米高好撚似佢老豆
星形撲救重現奧脫福

呢個後話啦，但係問題係山狗唔知自己越位，呢球佢點處理得差啦

渣古廢就廢啦

正宗翼係山
但而家已經唔快又唔識過人

山狗成日拎波cup 推都好似失平衡咁

真
比利時迪布尼世三交勁多靚波俾佢
佢一係抵失一係控俾龍一係就單刀唔知射左去邊

渣古點廢都好 都唔夠福頭廢

福打邊又廢 中鋒又廢....

山真係買錯左 又貴又廢

渣古都係有d自覺申請踢右翼啦
中鋒呢d要個fine touch既 佢天份無就係無嫁啦
唔好浪費個硬爆才能 死去右翼大把空位俾佢控同修正

佢出黎封波個動作似老豆
同LKK廢唔廢有關係

尊重下r10 ok?

順手抽下水姐

原本期望山做到世三 sane mane 咁
點知完全無速度 又大年紀

俾埋10號佢著實上腦得仲勁..

下下甩到咁真係哂唔知幾多機會
講緊曼創造力已經無比利時咁好
無得俾你咁哂機會

仲有幾多年約...

摩連奴讚賞梳爾今場的表現：「我對於梳爾的表現感到非常開心，這是他季前訓練努力的延續，今天他在防守方面也做得很好，90分鐘內只有一次防守失誤。他踢足了全場，即使沒有那一個入球的出現，他今天的表現仍然是很棒的，他一直在進步，他的心態亦然，戰術紀律也保持得不錯，比賽到了尾段仍然有體能助攻並射入關鍵入球就是最好的證明。」

daddy新契仔

摩佬話福想要件10號就比佢 球迷都想唔好泊大巴 出番禁區出面踢波oj?

門面功夫黎姐 咪用羊正選我就信啦

4年

但見DADDY咁激動慶祝 可能之前係恨鐵不成鋼

應該有燕梳球贏波姐

不過點都加下分掛

呢樣真

所以佢熱身賽踢中鋒一拎就射/傳，無得帶/唔洗佢諗咁多就覺得佢fit左

咁又真
但個處理得差 福頭有個仲誇 後上禁區推到入小禁區自轉360都唔起腳
好彩吹越位

原來梳都仲係23碎

訓到而家先起身, 嬴波真好

其實尋晚好多人都未有態 前面唔洗講 馬達做進攻可以 防守已經追唔上 上年都仲可以協防跑下 中場牙fred係咁扭失 未習慣英超埋身踢法 我就中規中矩 無乜突出 所以感覺上整體進攻都好慢 贏到都有啲好運 對方後防都無態 好多犯錯先輸 希望操多幾課 馬仔勤力小小練波 拎個機會踢場好波啦

有冇手足對今季曼聯好有希望？

十月先下定論啦

琴日球半單刀夠膽死繼續鳩推
雖然越位 但佢果下決定錯撚到

非引戰 但個個位 馬仔真係0秒轉身就射左遠柱

好有希望變第8

一定有

呢隻無腦黑鳩讓返件10號出黎啦屌

仲有下邊線推到個波幾尺遠 同人鬥跑
最後比gray撞跌埋
佢琴日拎波冇乜邊下係唔洗比人屌

山齊士仲惡搞過朗尼
多謝daddy簽佢落黎啦

如果下場唔出梳，摩佬真係抵比人屌

份約一定有條件講左無傷無病一定出佢啦

摩佬讚梳果d聽住先啦
上年撚羊停賽+傷果期焗住出梳佢咪又讚
之後係點唔駛講啦

可唔可以變番以前咁

真
果幾場梳踢得好好
做埋motm

最廢就係福

下場對乜

白禮

如果琴日失分要捉戰犯
一定係大米/福
大米右路放題咁濟 下下解圍都唔湯唔水
右路上半場比人撳住攻 仲要成日縮埋人禁區比人出波
福就下下反擊斷曬係佢

梳雖然入到波幾有活力 但有幾下好似遲鈍左咁
唔清波搞到有危險鏡頭

福 > 山狗 > 大米

福個問題真係最大，佢打左中右都救唔到咁，越黎越獨
有球明明有位射都死推多下去死位（雖然之後Offside）

山狗根本放錯位，無突破力無CUT IN 侵略性既左翼不了

大米一遇速度型就放題，得死守先岩佢打

摩佬防守系統一向係對閘都先收埋入禁區
靠個中場同隻翼返黎去守人邊路出波

所以呢樣野唔怪得晒大米,華西,羊都經常係咁
當然你可以話佢closeout 得唔夠快

所以點解成日屌搞到8,9個返晒去自己後半場無人反攻

上半場Alexis Rashford Mata唔算回得好深
反擊係夠人
不過前面兩個D 波甩哂比人
除左12M 人地送之外接近無攻勢

簽佢個個係木仔喎

Mourinhi on if he still stands by what he said about it being a difficult season for United

"Of course it will be. I think it will be a difficult season for everybody - not just for us - but for us it will be a difficult season because I had my plans for many months and I find myself at the start of the season with the market closed with a situation I thought I was not going to be in. I think it is the last time I will speak about it - maybe the last time in the press conference if any of your colleagues make any questions but it is over! The market is closed and there's no more talk about it.

默契差撚到 有反擊但斷撚哂 哂左三中場餵d波

聽晚愛美麗考牌戰就要對鄰居

打和最好

51分鐘個球
睇到我O撚咗嘴，係咁衝唔射唔傳，仲on9過啲電腦

有人屌大米真係

各有各圍爐啦
我就真係唔覺條防線有幾好

我又返工

認同防守唔算好
不過我覺得後面四個既個人狀態其實算唔錯
但整體防守就好多漏動

睇精華大米咪無問題
成個上半場比格雷放題
下半場泊大巴先岩大米踢，因為格雷無位爆

因為其他球隊後防可能係一場波 10次受威脅有1次失誤

我曼就一場20次受威脅有2次失誤

本質一樣....差在focus係果2次失誤定守到18次

防線唔好，我覺得係中場防守屏障唔到 費特扭失左幾下

市面上 有咩翼是落底出波型 又跑得快 又有小小突破
又買到
而家主流個個都是逆足踢法嫁翼

好多新球員都有呢d問題
好多下佢比人撞開都以為有foul
換喺以前佢既聯賽可能有
英超冇呢枝歌
踢多兩三場適應左呢樣野應該會好d
不過佢向前傳波個意識同準繩好似都幾好

比列錫

柒頭安
不過30歲 仲要成70m

本身大家就係唸住山狗黎做呢樣野
點知點撚哂塘

都岩 摩佬一路解決唔到我地主攻垃圾既問題
我地一路都唔會HOLD到波
HOLD唔到波俾你守到都無用
根本回唔切氣就又俾人攻多輪 久守必失

睇佢踢世杯都唔見佢鐘意出波 5球 有3,4球係諗住推入大位射

係囉
上半場真係唔多掂

睇左成場 呢隊垃圾曼同往年依舊 進攻冇套路

福轉10號將會係今季最差決定

今日即刻去印

話唔定轉頭比摩狗借走

未到9月1日都唔好印

出左一場就印得啦 有咩所謂

睇p仔傳波真係好正...準得黎又易控
地波貼地唔會傳到彈彈下,高波平飛球速又剛剛好

其實逆唔逆足真係唔係咁重要
拉唔拉得闊都係睇你戰術
今場山狗企位都邊過上季好多
不過佢冇威脅咋嘛

而家每場有p仔嘅波睇完都覺得：哇p仔真係勁到仆街

od11

馬迪好返 佢搭妹妹 一左一右 馬迪遮線掃波仲好

P仔打翼得 攻中得 中場中得 Deep lying player得 勁到仆街

歡迎加入迷P大家庭

發覺尋晚正選大部分都唔是上季正選陣容
拜利 上季傷only
白lin 屎波寧後備
梳米 左羊右華後備
Fred P 新來
山狗 1月中先來
福 後備料
馬達 神lin後備

一早入左紙迷P

佢同馬迪應該唔會共存啦
摩佬個三中場次次都要一個活力型

曼區手足之前係咁屌P仔打防中，打完依場轉晒口風話P仔打防中勁

我印杯賽字

今年三件全P 已印兩件

尚書大人

今時今日我曼既青訓站得住腳既都仲係費sir時期留落黎既一班

再次召集迷P黨

換晒人，一樣猜唔起波

換曬人唔夾好先正常

得罪講句 其實琴晚三件中場好有活力 跑嚟跑去 有馬迪應該做唔到

見樓上有人吹奏白lin
睇返場波28:08，白lin都幾明顯企錯位啦
咁都吹奏？

求下你地收斂下
唔想P仔咁快燈到收皮

真

係咪James Maddison 射果球？
果球係有d過份

珍

會唔會吹大左啊

特緊player

印lin

等

P仔唔係鳩耳買嘅咩

唔好吹到P仔太勁，佢而家仲需要專心練好自己，好似當年J仔而家嘅福咁吹到上晒腦就弊

btw 純講樣 有無人覺得阿p仔個樣都幾似 基沙文

呢啲野相對嘅啫
細緊一場企啲位仲衰

有活力但無cover...

靚仔過電話佬

細緊防守唔係差
但做強隊中堅 唔係單單防守合格就ok

真係好有魔性

佢傳接波咪撚再腳都震埋淨識大腳清再講

依家唔J 定P仔...
到時matic 復出+摩佬無計要用爆炸時就再無得J

正宗全能王

摩daddy

ching去邊印
想印金字

迷P了

sir

金字可能等多幾日先返

今年2件藍 2件粉紅 唔買主場

對我黎講主場冇可能唔買

尋晚p仔啲波真係好穩 好淡定
但佢打個派牌型防中會唔會浪費左佢啲進攻天份？
(雖然曼都有好多攻擊球員)

想請問大家，去奧脫福參觀球場，需唔需要先book定，還是直接去到可以參觀，唔該哂

直接去

著住件黑橙shaw .出街，啲女濕撚曬
利申同shaw 8成似

我明白

但今年呢件好怪 膊頭adi三間（player) 好似痴左膠紙咁 ，可能季尾減價先買

12/13 嗰件餐桌布都係麻麻 , 仲要透色
最愛都係Umbro，94-02 主場都

球會字 / 英超字？

球會字好快打柴
印左大米

係咪可以係門口跟到Stadium Tour

落咁大雨緊係濕

係球會字，呢件啲球會字係有啲問題

肥仔？

我有件裂裂地都。印左卡膠

年年都係一開聯賽即入，唔理咁多

唔好勁到仆街之後突然派一兩下膠會更好

唔好傷就得

死肥仔？

著返你件Lin啦 影撚衰晒

在西甲浸過兩年 成熟左 技術又更上一層樓
我覺得借福仔去西甲浸下 洗番個腦

熱狗件作客咁肉酸既

1:1 狃狗打得幾好

咁快1:1

屌電腦都未開到就1比1

肥普老左好多

又係輸依d

咁快2:1

熱刺好撚勁...

左普右fred其實都幾好

17分鐘就2:1

可唔可以3e打包肥普同傾

明明熱身賽山狗個身輕左跑快左同靈活左
一開league又鈍返連比波都冇力

熱狗唔買人都咁勁

個陣+戰術都夠做啦 駛乜買

熱狗toby係傷緊定仲雪緊

SUB

白lin Ddg pogba三個一架車
個組合咁奇怪

兩塊白麵包加一條大黑腸，三文治

老孫有後備

熱狗都幾勁

人地冇買人又都有好多球員踢世盃，摩佬學下人地肥普點教啦

黎到教之後排第三？
咪又係比人屌

摩狗=固執廢老

Lee區d會員好迷其他領隊

隔離飯香

又唔見其他隊迷我地個領隊

草食男d分身？

邊個教黎到都俾人屌 好似係

講成績，上年排第三
講踢法，熱從來都得未來，呢兩季仲成日季尾自爆

明明熱班人成日屌肥普調動差
都唔知我曼j乜尻

懷疑英足總想分化得地曼區
踢親都深夜波擺到明唔比迷摩睇

3:1

J未來

上季比人j到出哂水嘅巴卡而家都幾慘

摩佬資源比肥普多幾多呀
人地歐聯對住皇馬都照贏你呀

學下肥普嘅優點等於叫佢黎教？

我幾時有迷過其他領隊

老屈

其實件粉色作客幾時先出

見到個lee字 就覺得係你

進攻足球

堅尼地控得差到

熱狗今場咁柒都冇人屌？ 就黎2:2

咁都唔入 R10咩

人地無資源贏皇馬嫁

我反摩，但無咩領隊會迷
搵畢特升上黎我都很制架
只要唔係摩9就得

垃撚圾

犘狗 lan！

睇下班費 睇下人腳先啦朋友

ddg ig story 白 lin + 妹 係咩組合

人腳點會差過曼聯
不過人地全部都低買咁解

真係出粉色作客既話即刻買件印梳梳bb

樂也融融
恭喜DDG同白lin加入普巴朋友隊

肥普教曼就屌：淨係識攻有未來有咩用，學下防守先啦

然後J下個領隊

阿根廷人，不了

車迷話當普巴咁用

獌區日常
一開波要吹奏下朗隊先
然後屌摩唔出馬
狂屌福山
再吹埋其他領隊
之後再loop過

唔洗推PO牙
咁叻你諗其他話題黎推囉

呢D話題屌打memeuu啦

NEXT朗隊IS 包皮

武藤嘉紀好撚靚仔

朗隊真係好撚勁...

琴晚曼又無出全陣
點解軌又係出半主力？
世盃主力果班仲抖緊？

梳B好靚仔
P仔係親生仔
ETC

狗咬狗隨機出現

uumeme成日出現

尾場癲 狼隊對愛字頭 兩隊買人買到傻

好多亂買人既隊都柒啦

睇埋先睡了

食屎狗

今屆咁多隊狂增兵 好睇了

屌你通宵狗！

過兩日先

希望大家多多支持富咸

文西係後備

我都想試下通宵既滋味

返囉

昆士柏流浪個時咪又係咁，踢到降班添

就睇下kepa 艾利臣有幾柒

唔留意啲只係負責睇袋嘅球員

on9 你唔留意後備既曼聯球員既？

富咸d人都幾好J下 前面舒爾尼 大米 施斯隆 中場seri 後備仲有個rico龍

佢地喺睇袋方面冇你咁專業咁有經驗

你收爺牙！

就算肥普過來教，一年冇英超又咪照屌

Btw準備睇摩拉達柒

特登開左富咸睇你坐板

啱啱睇番場波，其實前場唔係咁衰啫
啲波爽咗，係默契唔夠同埋啲人未入狀態
後防就真係打拜利同DDG咁

都係坐板，不如唔好借出番黎坐，可能季初仲有得出下

多謝g持

睇富咸

去到都係坐

想睇施丹教爆炸施丹

見佢簽得文西一個右閘 同件英冠仔爭only
希望有得打多d

你咪英冠仔

可能唔想你倒戈

有冇手足去朝聖會去埋cfs 買舊波衫

英冠仔都爭唔贏

軌新龍好似幾矮下

189cm vs 199cm 係既

佢係英冠料

佢出場咪冇人睇袋囉

阿狗踢法黎 係外圍猜來猜去

獲委以重任

富咸啲人岩岩夾都勁過精宮

Morata

同你一樣咁廢

有odoi唔用
用件回曬塘嘅柏度

唔洗夾？

感覺會悶足90分鐘

柒頭安打左咩玩法 廢左一半武功

同我地差不多，一猜上去就斷

聞西上陣就倒戈

依家d 中遊 隊隊前場防守都搶得咁勁

倫敦睇袋王

軌呢30分鐘同我地差唔多閪

軌一腳都未射過

咩呀，Sarri話三個月時間變強呀

隊隊下游都縮

閪過我地

佐真奴冇p仔d長傳 p仔又然

車仔隻寵咁矮

不過人地有皇牌夏神未出
一出返應該又唔同晒

咁樣入波

咁入okok

柒頭安依d突破

韋利安

笑什麼 起碼清脆利落

我地左右路都無

Kante勁到

中柱

仲以為軌個龍咁快要交學費

就算失左都唔係輸佢

點解人地D翼可以輕鬆爆破落底 呢D唔係翼既基本野黎咩

哈多士質素有限 未有威脅難到佢

買契安好過山狗 山狗死hold爛hold 一係鳩俾波

又有人迷金章

踢得差都兩球
對手太弱

唔迷金章 就算係哈多士 兩翼落底成功率都好鬼高

Hi垃圾前鋒

曼作客哈迪斯一定又被屌打

12m都唔比達子射

要用腳

十二碼好似可以用頭

哈迪斯一心雄想攻就畀對面入

你打陣地都需要落底 突入
琴日曼個場長時間都打反擊
班中場一腳就傳到山狗腳
前面就2打3/4 或者3打4
咁落乜鬼野底

琴日睇得出成隊個反擊係快左
好多時一個長傳/普巴突對面個中前場逼搶就一腳交到比山狗同馬達腳下
成個反擊威脅快左又大左
係啲走位未交掂
山狗左路地波出番去十二碼左邊個空位
福就跑對面身後
山狗入禁區頂拎波比人夾 想彈去右邊
點知馬達無留係右邊 反而係佢50cm都冇嘅隔離
望就望佢前面個班嘅化學反應好小小

都係個句我覺得山狗琴日拎波嘅處理決定問題不大
係傳得差

富咸

軌d死球

馬/福能力上做到
但死都要推大位🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

馬福死都要射
金章又贏

琴日李城個格雷突破都好過山福多多聲

3-0

攻力

好多時睇D翼鋒真係好撚簡單 你基本硬件快過人隻閘既
有空位咪推 人地最多咪同你平排 你要出都50/50機會成功
係福頭推得咁撚柒 離撚晒腳 同人地短跑鬥跑俾人食位
山狗就無晒速度又鈍又慢 單對單從未嬴過

沙sir 又贏

夏世三勁撚到

讓返個正選比馬仔la

咪又係推到唔知邊度先斬個波出嚟
根本兩個都唔係翼嚟

左真奴都係
比波又準又通透個人又定

迷馬都唔敢講出馬一定好D
不過問題係山狗踢到點都正選踢足
唔餓下佢波調整狀態之餘又阻住馬仔發展
乜鳩玩法黎

In last night's game against Leicester, Man Utd's academy graduates played a total of 253 minutes. 🙌🔴

That's more than double the amount of minutes Man City's academy graduates played in the whole of last season.

😳👀

你就算把啦

全盛牙福

Liverpool's feeder club is Southampton

Everton's feeder club is Barcelona

Absolute levels.

第一輪D波幾正路
4X1

進攻足球收哈多士皮 13射4中

我都中咗4X1
加4X5 (4場細波串埋一齊, 衰咗車仔場3:0 )

狼隊對愛記點睇?

文沙去到邊輸到邊

黑氣石

真係勁嘅唔使搞咁多花臣嘅

車都咁勁

狼隊打3中堅防反
愛記打控球進攻

係

五弟

是但一腳bam埋去就係啦

丹尼爾講狼隊

球王

福

連

朗隊

提子個正選龍係狼隊既@@

old news

狼隊原來簽左勁龍 patricio

我都冇留意

可惜車仔冇得晨早知道卡吐走
如果唔係免簽patricio好過啦
睇佢提子表現夠料打大會正選

5000m李察臣

英超場場都有波入

買左和

買咗愛記標準盤贏

又話支持馬高施華

莫天奴

拖件件衫個袖口幾靚

C9被撚

賣C9執得返個本真係好彩

rich條廢鳩50m交球垃圾
福狗都好過佢

積基卡

紅

仲話買積基卡

諗返起椰子叫rio vidic學積基卡

仲搵積基卡打正選真係玩鳩自己

點解咁都直紅

邊個話買積基卡

去勢問題(鞋釘踩腳)加last man

危險動作啦

有咩問題

拖簽咁多中堅但後備無放

真係入

WOW NEVES

點解無mina

狼隊個neves罰球

好撚勁Neves

21歲

有冇跟操過都成問題 前日先加盟

NICE

同雞曉一樣要打3中堅先有得救

果時賣好多人屌架

原來狼隊簽埋DENDONCKER...

齊腳都幾恐怖... 仲有個ADAMA TRAORE..

屌 諗起椰子叫里奧學積基卡防守

挑
上季西咸同愛字頭有版你睇

有冇人見到積基卡條垃圾出醜好心涼

一樣咁廢
俾福咪又係交唔到

有冇手腳介紹下邊到買波衫
想印件藍金p仔

椰子on撚9 史上最撚憎既曼領隊
依世人黎講 都係睇得4個姐

官網都暫時未有P仔球會字

背叛朗隊絕對無好下場

咁慢慢等下先 thx

馬高施華契仔

射得咁靚

熨得好撚靚

真係有李察李臣本說明書

學下野啦 鳩爆福

Richard

屌 50m真係抵比 一個救全家

記得上季定前季有人講叫摩連奴同鄉馬高施華黎教

打到唔覺狼隊打多件咁

摩狗學下野啦

dllm你柒你神fifa weak foot有5*

c9比愛迷屌到仆街

明明當年係修仔好好j

唔係踩自己人，但懷疑緊係咪睇精華同全場既分別

明明見到rashford跑完向前企offside位hea返，淨係浮到出邊線拎波仲要控唔定，但有人讚佢跑足全場好努力

大米除左硬淨過上季，根本無野好讚，次次降人隔六七個身位，但又比人話進步左

2-2

胎仔又中

場波好睇

佢唔夠gray跑 差太多
企太埋會比人爆死
福得一球爆過gray果球

今時今日仲有人讚福咩?

跑足全場果個唔係講山狗咩
福仔俾人百屌咁滯, 邊個咁識波讚佢

laugh die

2打1都入唔到

55

臨尾呢腳

Suso打右翼都幾快

Pish

0500

Manchester United set to follow City's lead and appoint director of football #mufc [Guardian]

邊一個發明了返星期日

Paul Pogba asked if he is happy at Man Utd: “There are things I cannot say, otherwise I will get fined. If you are enjoying what you do you give your the best. But if you're not happy, you cannot give your best.” #MUFC

妹

0807

加人工呀

我相信再咁落去，個board會為咗妹同馬炒摩仔，除非除非隊波表現突飛猛進

啱啱先贏完波 乜撚嘢再咁落去

即係唔開心 踢好d波等走

再見妹妹

Zidane

再咁落去係講妹馬唔高興，摩唔高興，個board唔高興，隊波繼續有氣沒力

嚟緊用妹妹換邊個好

Pogba: “After 30 minutes I was out of breath, I told one of the staff to put some water on the side, but he didn’t, so I couldn’t go and drink. But it’s okay. The stamina was okay but my legs lost some power. Hopefully I’ll be back soon, very fit, 100 per cent fit.” #mufc [Star]

#mufc are set to appoint a Director of Football #mulive [guardian]

staff驚左女軍醫事件？

親口講既？ 定又係假新聞

妹妹同摩使兩個都係麻撚煩

將大定帥大

唔同記者係賽後訪問之後一致quote嘅

真假都好
早2年佢都係睇心情踢波

真係希望佢成熟啦

而家唔開心都咁勁
開心起上黎出返朋友隊咪

笑死
求其quote 段嘢都話要炒摩狗

劍指三冠

佢啱啱又招攬埋白lin同ddg
朋友隊空前強大

嫁左人啦，你唔好咁啦

“I said to him when he arrived with us, ‘I want the best performance in your career. Work for that’. And then the possibility to play as a left winger, right winger or striker. Helping with his quality and also getting better with his data. More goals, more assists. Working to help when we need quick pressing against the opposition.”

Emery on Danny Welbeck

黑碧打左閘

老啦

quote 漏

“Danny Welbeck is one of the players who has a multi-position possibility: right winger, left winger, striker, and also Thursday, he worked with us at left-back,” said Emery. “And his performance was good. I like this: to help positions across the team with positive spirit. For me, it’s clear. On Thursday, the transfer window closed, and our players will stay with us.”

提早改踢左閘 衰過撚羊

撚羊係因為對邊路太熟練先勉強轉到做閘
好多英撚係好快到頂 同其他球員比下去唯有靠勤力做萬能插
再衰D就直頭賴地硬話自己唔係最佳位置

G

妹妹要人呵住既人 心理質素差。同史長老係兩極。唔怪得史長老成日屌佢

不過疤到冬季轉拿前一定出口術 又最後一堍塊拼圖 又力架朋友。

愛美麗咁玩鳩黑碧

佢應該去中游球隊。好似Zaha 咁幾好

zaha勁咁多

初初係水晶宮咪又鳩下鳩下。上季先爆發

佢點止上一季勁呀

去隊可以正選試下

不過和仔去愛記都好似無乜起色

lm

其實點解唔買德國個白蘭治
又後生又快
世界盃後備出嚟場場有料
打緊利華古遜咋

咁搞法福都準備去阿狗做新黑b喇

都步緊後塵

Leon Bailey la

咩點解

而家係買唔到人，唔係唔買佢地

放走埋妹正式變成全隊二線工兵

入紙迷P

不過有撚用咩
馬迪復出肯定打番正選

應該好d,馬迪上年全勤咁濟，踢晒幾線，起碼可以大家輪換下

唔做讀心都知內部一定有啲野

摩佬啲管治 真係唔啱依一代啲人架啦

你諗多左
摩佬講過前中後各有1個人係核心，點都唔會轉人
睇番上年，馬迪就就係咁

咁不如試下領先阿記
曼聯改佢做閘先

Coy on what United could achieve this season, Pogba knows the importance of aiming for success with the club and the responsibility that came with wearing the armband.

“I always love the club,” Pogba said. “I love the club. I came in the academy, I grew up.

“I came from the academy, I played for the first team. For me, it was a dream come true.

“And wearing this, it’s even more because of the past, because of the players that played here, the people that have been wearing this.”

摩三季？

唔明對下游 點解可以贏得咁難睇

而家先知

狼隊 愛記都打得好好睇 又有form 人地仲似big 6

迷摩：啱啱先開季 都未出齊正選

係，熱刺車仔都行雲流水，贏得勁輕鬆

消極足球係咁

屌咩 軌都行雲流水
上半場D進攻一樣好撚閪
下半場係好D 世三出返黎即刻UPGRADE晒

馬迪躝啦

熱刺都叫行雲流水...

入個兩球都係行雲流水咁斬入去

摩9面前講輪換

英超岩岩先開季，可以再調整下，如果曼聯下兩場過唔到熱刺，今季摩佬應該實比人抄緊。

1001

對上兩季都係季初好, 之後柒
魔狗越調越柒就有

好似又係打左邊
想迫死馬？

人腳就都仲係果班...matic hehe <=> p仔 fred

摩佬仲要調整幾耐

22歲仔同馬迪輪換下ok啦

Pogba was pushed on his response and said that "if you're not happy, you cannot give your best" when asked about what represents happiness and comfort for him.

He insisted there is no point doing a job if you are not enjoying it, so he was asked whether he is currently happy and comfortable right now.

"There are things and there are things that I cannot say otherwise I will get fined," Pogba said before walking off.

Thank you Paul

摩三季 難過寂莫
普巴也說毫不快樂

突然痴根 中圈都也突破

希望買埋金章組巴西幫

Sandro先ok?

不了 有梳

賣走你2個最好

#OnThisDay in 2003, Cristiano Ronaldo joined Manchester United.

292 Games
118 Goals
9 Trophies

你已經走埋了

LEGEND

p仔hold波比到人放心感覺

人生中睇過最靚既頭槌入波就係C朗呢球

“Scholes ...... Ronaldo!!!”

有卡神幫佢成材

This better

Everton 唔係官方簽左rojo?
點解佢仲係度

冇簽到

個日拖肥ig post左佢出黎

C朗 朗隊 d數據來緊都冇人超越到

尋晚你睇袋睇得幾好，好穩陣，畀到人信心

放心 踢得一個月 matic出返有排冇得踢

個story拉上去有條link 係轉會傳聞黎

我P咁勁 打咩位都得

踢多幾場就會同化 有得j就j住先

黑B淪落到要踢LB

我曼青訓特色：全能

一日垃圾 一世垃圾

撐一撐工程師先

利狗輕鬆取勝啦

猁條後防等爆

肯定包越位包到傻

失幾多前面都入返有突啦

英超開季代表又要係屋企食外賣

Heaton正選位比hart拎咗

傷撚咗點踢

傷撚咗都擺後備

agger

本先都用緊pope
pope傷咗個陣heaton都無出嚟
係lindegaard踢
跟住已經係hart踢

般尼本身咁多龍 仲要買joe hart

所以咪覺得其怪
Heaton有傷又擺後備？
明明熱身賽alin都打過幾場
如果佢冇傷嘅話做乜會喺後備

姐係個教頭信唔過a lin
heaton無記錯6月傷咗calf
傷完咪放出嚟打住後備先

ching又燈

lily正

猁攻力咁強 輕鬆大炒啦

馬迪係曼聯退休

LAN

YNWA 見到都飽

隔住電視mon都聞到陣精味

西咸

睇見個新龍諗起句嘢

you never win again

左閘踢掂又可以回家

動漫展個look

菲臘比安達臣好勁

回防都有

有級數
控波傳波都有料

利真係狂屌式進攻

遲早失

noble廢左咁耐都仲出

唔敢睇對皇者猁

失了

人地出波幾多人搶點
我地D出波一係唔到位一係企定定係到

入波真易
除左曼

Keita 高班過fred....

人地d進攻勁到

反擊好快.......

真係易

唔明死猁狗點解上季會差過我地

頭先米拿球傳中
前柱中間後柱各一個搶點

俾著我獌 淨係見到渣古舉手

今季條中場勁左好多

屌，唔通猁拎英超

渣古會企係尾柱扮跳

鄰居輕鬆啦

牛奶 noble兩件英人都唔夠班

西咸條highline比班癲狗咁樣插上 遲早失多幾球

皇者猁沒有弱點了

要為入左猁post

基達好撚勁

Keita踢利就係
如果keita踢曼既話
Fred>Keita

Keita一拎波 起碼8個隊友走緊位既
我曼真係

盧保跟唔上節奏啦

真係可以場場456下游

人地邊個一拎波/傳完波附近D人不停走空位
我地個D就拎波4-5秒都冇人走

我曼都有8個企係到

坦白講 搞到馬斯亞 阿妹個d都擺明不滿
不論搵唔搵到人教 炒摩佬係挽回球員信心

季初波 睇定d先啦

牛奶有d隱形

上場死攬冇態嘅山狗 係人都唔gur啦

仲有一樣
人地有突破
沙拿唔洗講
文尼成日回後 過半場少少拎波 帶到去禁區頂

你再望下我地個全能王

曼唔肯打前場迫搶真係唔係好明

F.Anderson睇落幾好波

球證

跣腳果個都走埋 諗唔到有咩弱點

龍都換埋 弱啲嘅位係得番右閘

班英人可唔可以去食屎 廢撚到

傳曼聯名宿唔係流

個右閘出波有sense 啲curve ok
算係咁

防守差啲

將大定帥大
佢兩個有咩資格不滿

下半場出小豆 耶莫蘭高幫拖啦

阿倫杜域

Anderson

西咸成隊靚前鋒係手都唔識用

中場弱撚到

好勁

原來閘可以overlap

迫走兩個球員
但另一方面連中堅都肯過黎跟摩狗
咪死攬囉
睇到時用咩人啦下

不停鳩叫曼炒領隊然後J猁踢法
你地不如直接轉會咪得囉

之後廿年無冠

睇見西咸收晒係後面然後一腳清,繼續比人圍屌
就諗起......

咁即係以前反椰子反V92都係25仔

唔好講

對猁係應該要咁打 你睇鏝

是咪1001

痢個個肯走位 就諗起我獌球王馬散步式踢波

唔係

到我？

搶

屌你咪搶

00

你咪撚開啦屌